Endless Master
============

Author : Zhou    
Weibo:欧阳盆栽null       
Email:214501728@qq.com 
qq:214501728

'Endless Master' is a Cross-platform game . This repository is the description of the game's design.

无尽大师是一款多人在线&跨平台的网络游戏。

服务端计划使用网易开源项目POMELO开发，客户端计划在FLASH(网页），iOS,Android发布。
开发者暂时只有 Zhou 1人.

2014.1.8


